屌你老尾d五毛屈毛可唔可以去政事台牙，阻撚住哂睇新聞

五毛屈毛仆街死啦

阻撚住哂

真

Lv.18 上校
個人簽名
____________________________________

啲簽名撚見一個block一個

大大個政事台都唔用